美國國務院回應港共亂咬人

The United States condemns the arrest of pro-democracy advocates in Hong Kong. Beijing and its representatives in Hong Kong continue to take actions inconsistent with commitments made under the Sino-British Joint Declaration that include transparency, the rule of law, and guarantees that Hong Kong will continue to “enjoy a high degree of autonomy.”

拎返中英聯合聲明黎玩，似乎有d 野睇

G. China will say : We are strong enough and will not scare about anything. Executing Act is just a kind of shit

留名

早半年左右已經用緊呢樣去bin鳩支那

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

歐美就香港問題嘅行動不嬲都係建基於JD呢個法理基礎上 係香港有啲弱智日日都話要終止JD

兩邊切入點唔同。

香港人: 終止聯合聲明，獨立又好，比返英國管都好，anything but China
外國政府: 支那，你睇清楚當時你講過乜，唔該你信守承諾，如果唔係我就玩鳩你

口交

捨得用人權法未

直接做野啦
一陣口交部又係用SAMPLE回番你
無用架WOR

終止JD就等於獨立或者歸英 完全係班唔識國際法嘅人幻想出黎

口交得黎人地拎條文出黎咬你呀
支那只係識潑婦罵街

出口述渣
由始至終真正有做野既得侵

香港人確實比較少國際玩家，不過而家有武漢肺炎呢隻好牌打就唔同，連Trump早幾日都用Taiwanese，支那口交部一粒聲都唔敢出。

外國之前仲覺得支那可以做生意又慢慢打人權牌，武漢肺炎一疫後，終於清醒支那所有野都係假，係時候清算支那